屌你老母

好撚眼瞓

Aggar

牙撚唔糞？

流晒馬尿貢我屌我老母

我笑我

好唔眼瞓

好想瞓但係未做晒啲嘢
牙柒瞓唔着？

厲害！

諗嘢諗到好撚想嘔

你好似由琴晚諗到而家wor
有咩諗唔通呀

左手又係肉手掌又係肉

咁你全部都要

唔要。。

挑嘴豆豆！

用厭勝之術吧！

如果今晚我屌左你

=.= 咩事